唔止《未來見》，其實RubberBand新碟首《發麻》都好正

未來見當然係正

但係H碟內另一首歌《發麻》都好好聽

成隻Hours，9首歌唔同歌路
Eg 動物兇猛 脫軌時刻 城市當代配樂團 你有一天學會面對 那一端
RB唔係淨係得未來見，發現號，阿波蘿
推薦大家去聽！！！！！

支持

不過有百年樹木我都滿意

唉 唔知下一首好似未來見咁叫好嘅歌會係幾時##x 今年其實真係好好機會推RB比更多人識 可惜可惜

阿波羅 真係好好聽

囍宴樂隊 有冇人識

老實講，RB除左未來見之外唔係無好歌
佢地出碟都係有水準，但好難得好似未來見咁hit到
今晚係個好好推介首歌既機會，可惜

當然識

Live好撚勁.. 今晚贏晒

六號唱功應該係現今hit的組合來講係最好
（supper 同 dear Jane live都。。。。

不過RB今年都算多人聽左，逆流大叔兩首電影歌應記一功
電影威力強大，希望再接再厲

我覺得濕鳩live都好勁
雖然今晚Rb唱逆流之歌未去到最佳水準，但嗰種投入同落力好有感染力，正撚到

小涼伴

新碟那一端加個mv會震撼好多
btw 零度聖誕 同 城記

很想再回到初夏的夜裡

好鍾意搭住巴士聽城市當代配樂團

未來見成功在佢係一首好高質嘅流行歌，accessible得嚟又好容易有共鳴 (老實講比大家仲記住嘅發現號有過之而無不及）
雖然未必係我最鍾意RB嘅一首歌，但我鍾意RB到而家係第一次有一首歌有咁好口碑（發現號嗰期未係fans)，所以好希望呢首歌有好報
而家寄望RB可以做到隻超越未來見嘅歌

未來見未開聲都同平時水準差咁啲，所以本來好期待有得聽第2次，但

成隻Hours都高質到 係我心目中係同Connected並列第一

可惜輸比The Album 都無可口非

支持RubberBand

我反而擺Easy同Connected並列第一

倒行詩easy session 版

同感 但那一端要拍mv既話budget應該唔少

冇錯

真心，身為Rb fans都覺得今晩SM正
作為廣東歌Fans有好嘅就支持

真係由中學開始到依家都好中意RB，中意成隊都好高汁，題材又好本士，希望可以一路買到Z字Album (有冇人放Beaming 追唔翻

Cd warehouse有

搭地鐵要聽一早地下鐵

唔計唱live三寶阿發睜，未來見連非fans群都有口碑
再之前應該係心照一生

其實我覺得呢度ep，尤其係山河故人都好正，而且有hit到既元素，可惜🤦🏼‍♂️

竟然！？我附近果間冇

無記錯ab碟都有翻印過，所以易搵少少
反而c碟就難搵

connected我有

成隻碟重新編過 拍埋mv 勁有心機
佢地搞unplugged音樂會其實有得諗

鍾意脫軌時刻 loop得第二多

呢首音樂會聽完加左好多分，plug嗰陣麻麻地
但去到一個live setting就真係比隻歌嘅節奏感染到
做Concert熱身歌一流

倒行詩都好正

山河故人要揀時間同啱mood先聽, 聽完又會Sad sad地未必咁快想再聽
冇未來見咁好loop

Ching 識貨

呢隻碟要成隻聽 音樂底風格一致得黎又唔悶

你岩 未來見無論係曲同詞的確較正面

唔知有冇記錯，6號好似講過未來見係山河故人既續篇
但我自己聽就覺得調轉

Session一直loop真係好正
完全唔厭又舒服

自己中意夏令時間

未來見喺903 wk1又上返榜
即係2019年又有得投最歌

脫軌時刻
城市當代配樂團
你會有一天學會面對
呢三首都正 新碟黎講